後生仔:我唔想比人影相呀，我唔想比人批鬥呀

呀，原來又真係有用架喎衰鬼

不了 會輸曬呢班人民意

現實係大把上班族都係照食
打少陣飛機

（新方向）文宣用作包裝銷售

點解你示威者係現場見人影相就打牙

睇個樣佢原本就唔會食

原來影到個藍絲帶

咩叫你示威者？即係你唔關事既？
但係藍屍？🤔

等睇兒登仔屌東方昇出人樣話佢批鬥人

輸民意條友證明比我地睇
比連登仔長期玩嘅人， 反而冇人起到底
今時今日我都未知佢係邊個

民意師

個個都係示威者 點會唔關

唔好雙重標準

痴線佬又出動

亂開戰線，分薄兵力，但打自己人

幾時影埋搭黨鐵同用八達通既人大頭??

成日唔想搵廁所入老麥屙都好撚驚

唔好俾咁多藉口自己
點解唔學支那人 喺條街直接柯?

示威者影人就得。人地影返你就唔比人影/打人？

唔使驚
我成日都去藍店坐唔消費